Cetaphil 舒特膚邊度有得賣?

近排試緊隻Moisturizing cream 有無人知香港有無門市有得賣

Colourmix sasa都好似有

HKTV

萬寧屈臣藥房都有

藥房有

周圍都有啦。。。

numis med 同 cetaphil 比邊隻好